罷入元朗

琴晚係到諗
普通市民可以做咩去教訓班元朗鄉黑
佢地靠元朗啲清費搵食
如果我地唔再入元朗，唔去幫襯
佢地會點呢

但當然，27/7, 28/7 都一定要出

消費

1

2

3

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

4

5

6

除勇武準備同佢地死過之外，唔好入元朗
有老婆仔女更加唔好比佢地入

Push